覺唔覺得乜撚野「想知再講」好撚煩

屌你老母講你就講啦
咩叫想知再講呀、
你都係想好多人叫你講啦講啦
好撚威咩
見一個屌一個

想知再講

咁你兩登都唔好上啦

我都好撚憎呢類人
有次有條友講到一半話「想知再講」 於是我.....

想知再講

我點知你想唔想知啊

關咩事
你老母係雞 想知再講

講左咪知我想唔想知囉

咁現實生活同朋友傾計我諗你個fd都會想你講到一半可以停一停唔好搶住晒黎講既，咁果陣你話想知再講咪可以唔講住一陣先講囉